美國當局截獲炸彈包裹, 寄往白宮、奧巴馬和希拉莉

美國當局截獲炸彈包裹 寄往白宮、奧巴馬和希拉莉
國際 22:33 2018/10/24

美國執法部門先後截獲多個可疑包裹，分別寄往白宮、前總統奧巴馬（Barack Obama）和前總統候選人希拉莉（Hillary Clinton），正就此展開調查。

有線新聞網絡（CNN）引述執法部門消息指，寄往白宮的可疑包裹內藏管狀炸彈，周三於首都華盛頓附近的基地截獲。該枚炸彈製造簡陋，但能夠引爆，近似著名投資者索羅斯（George Soros）日前收到的包裹。

特勤局同日較早前表示，當局在本周初截獲兩個可疑包裹，分別寄給奧巴馬和希拉莉。當局表示，沒有人收到這些涉事包裹或因此面臨危險。

選舉，你明的

應該係民主黨專登咁做目標係假和比特朗普

應該係民主黨專登咁做目的係嫁禍畀特朗普

但侵侵都有份

老老柒柒
如果話係支那做都應該會有人信

CNN又報fake news....

無炸彈寄往白宮

CNBC
‏Verified account @CNBC

UPDATE: Reuters reports, citing a person familiar with the situation, that there was no suspicious package addressed to the White House.

美國政府特勤局: CNN報流料, 炸彈包裹沒有寄往白宮. (但係pdf聲明證實炸彈包裹分別寄往奧巴馬和希拉莉)

time warner hq 同soros 好似都收到

CNN可以不理

中國為咗想特朗普收皮都幾落力

想幫民主黨選情做勢？有受害者牌打

...咩年代

之前有毒郵件

又想自制911 ...

左膠又迫害自己

舊橋

CNN 都有份

同之前寄毒比侵侵單野一樣

又係白色粉抹，會唔會係同一人做
定兩邊都出同一招？